有冇人會好介意另一半身型？

你有另一半嗰陣就會有答案

我男朋友碌鳩大過我

對車頭燈飛機場咁款 搞到唔係幾想掂佢 好似搞緊飛機杯咁

比 比卡比 比卡超

我就係有另一半

身材定身型

我得 185 58kg 有冇女仔會要我

介意佢條鳩太大

食多啲啦

你個名

會 會介意女朋友太瘦 中意佢肥嘟嘟

女人應該唔會好介意

男人就唔知啦
有個fd話9個月冇同女朋友扑野
問佢點解
佢話女朋友越嚟越肥

乜原來男人都會介意另一半身型咁女人會唔會介意另一半身型

你另一半身型係點？

分啦屌， 仲諗， 出邊大把女

肥肥地